Tunnistuse kiri mis Jaan Martin ette näitas, et temma omma kuluga elu maja on enesele Parila mõisa maa peale ülesse ehitanud 15 Nowembri k.p. 1891 a. wälja antud mõisa walitsuse nimmel, on tänasel päewal Sinalepa Kogukonna Kohtus kinnitud.
Kohtuwanem: G. Suurküla &lt;allkiri&gt;
